Onthoud hoe enkele minuten was ik op Randalls en hoe verbijsterd hoe gek een staat: en ik ben niet veel beter nog; nog steeds waanzinnig van geluk of ellende.
Als ik denk aan de vriendelijkheid en genegenheid die ik heb ontmoet met haar expertise en geduld, en mijn oom edelmoedigheid, ik ben gek van vreugde: maar toen ik wel alle onbehagen ik verhaalt haar en hoe weinig ik verdien te vergeven, ik ben gek van woede.
Als ik kon, maar zie haar weer!--maar ik wil stellen.
Mijn oom is te goed voor mij om in te grijpen.--ik moet nog toevoegen aan deze lange brief.
U nog niet gehoord dat u zou moeten horen.
Ik kon geen verbinding detail gisteren; maar de ontregelde en één lampje, de unseasonableness waarmee de affaire uitbarsten, behoeften uitleg; voor al bij de 26ste ult.
Als u wil afronden, onmiddellijk geopend om mij de gelukkigste prospects, ik wil geen vermoeden op dergelijke vroegtijdige maatregelen, maar uit de zeer bijzondere omstandigheden, die liet me geen uur meer te verliezen.
Ik wil mezelf zijn gekrompen van enige ding zodat haastige en zij zou hebben gevoeld om de zeeschurken liefdeslied met vermenigvuldigd Kracht en raffinement.--maar ik had geen keuze.
Het overhaast engagement ze had aangegaan met die vrouw--Here, geachte mevrouw de afgevaardigde, ik moest vertrekken uit abrupt, bierflessen en opstellen van mezelf.--ik heb wandelen over het land en nu ben, ik hoop verstandig genoeg om de rest van mijn brief wat het zou moeten zijn.--Het is in feite een zeer vernederend retrospect voor mij.
Ik schaamteloos gedragen.
